［文宣］洗腦攻略大全

上次我po左呢個post，話俾大家知點洗身邊既人腦

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

一般黎講，我將洗腦等級分類左

1-深黃，唔洗講已經反共
2-淺黃
3-中間派
4-淺藍
5-深藍
6-無腦深藍

基本上5你點洗只可能變做淺藍，6基本上唔洗救由佢自生自滅

所以你想洗人腦一定要有個大前提，唔該放低你地既潔癖同道德

我洗腦只集中洗3同4，同埋要記得唔好諗住一步登天

雨革個陣我同老豆嘈到差d要開片

今日既佢正式收皮唔妥中共 敢怒不敢言

咁點樣洗腦呢？

1. 唔好全面阻止佢地睇cctvb，但係一播到新聞就要幫佢轉台
最好幫佢係電話裝now tv ViuTV同埋蘋果日報
久而久之你唔出聲佢就自然少睇tvb

2.要了解點解佢奶共，攻擊弱點其實考驗緊你到底有幾了解自己父母

3.扮無腦藍絲等佢放低戒心，唔好一開波屌政府，騎劫要慢慢黎，你就當成班八婆吹水咁黎騎

4.（最仆街同時最有效果）不斷俾恐懼感佢令佢識驚

中間派真係會走去fact check少之又少
所以「聽講」呢個字其實好大威力
今日我同個中間派同事講野
發現中銀個單野最有效果
講黑警同圍警總無乜反應

洗腦攻略戰持續更新

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

漏左講
廢老好鐘意睇youtube
YouTube recommend其實可以利用
佢一般會根據使用者睇咩片多俾相關影片你

換句話說
Login你父母個acc
狂播反送中影片同YouTuber comments
將佢首頁洗到全部黃絲片

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

推

得閒仲要分化藍絲

Push

我父母成日鳩嗡
「虎毒不吃兒，老豆老母唔會點條黑路你行」

不要說
：你知唔知班保皇仆街全部拎外國護照

嘗試說
：唔怪得之林鄭2個仔都英國藉係英國生活

語氣好重要
一激動=你被洗腦
太長篇大論佢哋又唔會聽
叫佢哋反共太難，但唔盲撐政府已經係好開始

Agger
要冷靜地洗人腦

要點到即止
切記講太多

我都係幫我老豆裝蘋果,852,熱血..........................
先洗到佢腦.
但老母唔得

我都幫老母fb like左now 同icable
但老母係政治冷感撚

想道歉想舉牌想傳單想落區既人
請入落區谷

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

請係你老豆老母acc善用呢兩粒野
通通ban 9奶共channel

延伸閱讀

[文宣]無意間改變左老母諗法

應對「致年青人」嘅最好方法

因為水咗老竇聽一鳩時事 原本2014同老竇鬧大交 2019變咗一齊鬧政府鬧警察

幫推

如何對付WhatsApp/line奶共谷：

Mute撚左佢